（gay post 210) 我想日日都食蟲草補身

各位早抖

妖

個括號好搶戲
尤其一個大一個細

蟲草汁

yeah
誇張手法

又白又滑又粗又長仲要多汁

你呢？睇睇

唔白又唔滑

pm 禾

佢哋係咁㗎啦 第一日上嚟咩

黑鳩

我係呢到再次宣布 撚撚呢個名係我既

白淨
黑肉

有冇方法可以漂白

姣佬 請注視面前的我

話說有冇人敢用喺條jer到

好似冇 細都可以話食藥
老泥鳩真係天生

我屌你老母

tg無人搵我好寂寞 有無0仔陪哥哥

我立即

好容易重金屬中毒

O仔得唔得？

係仔就得

我以前睇忽周有賣過呢d嘅廣告話係比妹妹用
諗咗好耐個龜頭係咪都可以用

仲問㗎喎

佢自稱係原裝撚撚

食咗會唔會中毒

應該唔得
構造好似唔一樣？

miss u gg

有意見？？

上左水la

原來花花黑鳩

d人日日飲獅子堂辛福堂都未出事啦

巴打碌鳩流哂汁

其實有幾何會白

陰唇都係唇
乳頭同龜頭點解唔係同一個根？

咁你以後就叫呀四了

dnlm

喂

有感

同個樣成反比

分泌比較勁 precum比較多

Halo?

咪玩啦 你咁黑

想precum多其實唔難

花花圖流出！慎入

利申返 我nigga

唔係啦

reported

有咩秘密？

試下敷下美白mask

reporter

諗起你條撚

臭cat打唔打機

Porter

我絲打 撚乜嘢

otter

我已經估到

shy

闊左變O

你唔早講 嬲٩(๑`^´๑)۶

補下鋅
兩個星期後可以變水喉

想cum多可以點？
平時得6 7shots 想多d

瞓lu
早抖咁多位

你唔係邊樣

您咁大聲我仲點搵食
me=

noted with thanks

你想點？
要拎嚟飲？

蛋白質同多d水
仲有其他但唔記得

28/163/68/1

聽日要郊遊 不了

想知我再介紹比你

唔叫

諗起世界一射精

後面射精呢？

唔叫⋯⋯好耐冇同你地膠遊

做開第三者有條癮？

係

食supplements有無用

十幾下好正的

？

唔係呀 見過好多白
我自己碌鳩都同膚色好近似

難道你都係黑鳩？

屌

我都算係金牌運動員黎

你去馬交都唔叫我地啦嘈

@呀邊個

都話我得閪 鳩乜嘢 再講告你性騷擾

笑撚死
佢哋會唔會殺到入嚟

有
起碼我有用

多到慳番ky?

應該冇人記得掛

22cm

其實都可以

要兩個禮拜唔射先得

⋯⋯屌你地呀
夠了

嗰時真係笑撚到仆街

肛門回流射精

我以後你後面可以射精

我老母以為我又發神經

？
咁我叫狐狸ar ma

想見mum了

咁⋯⋯
駁到咩

吸毒

哈

收嗲啦牙籤人 屌你老母

佢尋日先話好耐冇見你

好彩無聽過

我想見你老母呀

食多啲精試下

屌你老母 放我上嚟做乜

又想比d咩片佢睇

嚇死我了

我問你呀媽喺邊呀
：唔好搵我 唔好搵我

你請我食？

咁咪好囉

互食 ok?

deal

pmme

好靚仔

以為係成人台

吳亦凡？

乜嘢。。

點pm

留低tg有專人服侍你

去上個post搵

想俾我口爆定顏射完自己奶番

睇你心情

記得包膠

好開心 呢啲變咗交友平台

其實我都想要愛情…
我唔撚係player...

咁你交左幾多呀

我新會然 咩都唔知

好似我咁
你都一定會等到

訓先 新會員同大家講早抖

上水
好似錯過左好多好野

早晨

恐龍b早

半點點

大家都好早

pink lin

o仔得
咁ok仔都得啦

高=你
矮=
肥=。

費事嘈

蟲草

我有搵你架

你tg係咩名

話說以前識個人係排骨小白臉
但把聲沉到嚇咗下

佢話個個都咁講
我都係咁講

磁唔磁性?

唔鐘意太大

你係萌娃娃聲

一打都唔夠 要整夠兩打

你係老細？

其實佢睇落咁大碌但聲稱得17 (好似係
係咪比例上幼所以顯長
目測仲以為有20

你report 左佢？
好陰毒

暫時未見過靚過我既J

低炒

呢d冇得改變咖嗰
同個樣一樣 有人眼大有人鼻大

花把聲同我想像既唔一樣

但好似會變軟同包皮變長

都有嚇親

agger牙

變換自如㗎

咁不了

扯到100% 硬去做就會軟
但70%左右做就會變硬

幫你加番

你有做開？

無

頂你個肺

禾刀系甘話

經驗之談 ？

有愛重要啲

鐘意我？

唔係囉 個post有人管架 放tg會封

冇囉
利伸：做過

你好細？

唔太大

技巧＞size

未試過特登揾佢

腳仔好正

@xxxx

細碌好呀

好賤

唔係細 係唔太大 盲便

+1

腳仔

溫馨提示

No

No wht

唔好聽

聽下？

老牛聲慘啲定係女人聲慘啲

推得咁快

女人聲啦一定

你錄比我先

pmpm

Ok

推你

把聲幾好j

好正

有咩咁正

退休仔

我又要

同牙腸把聲一樣

女牛聲

退休得14天咁少

今日都可以行到出汗

幾時有冇讚過你呀😒😒😒

咁 喎

好想含

點解

因為想

等我嚟等我嚟

好淫亂

唔俾

發生咩事

直接插你

no

你係牙腸架

幾時嘅事

現在 將來 直到永遠

佢都唔肯

牙腸點會唔肯

佢啱啱up左頭喇喎

亂入

Hello

唔係咁架腳仔

好似永遠gym唔夠咁

求pm..

不了

要攬住啞鈴訓

咁直接嘅

睇到厭

唔好變坦克車⋯⋯

唔會有

good mor0

你試吓

以後出街唔好搵我

我錯了...

初黎報到

真是的，小學生真是太棒了

你好

早

呢到有無高大仔仔

佢就係

想打交 ？

唔好打波波

波波會秒殺你...

高大女女得唔得

要1仔

新人留名

有咩幫到你先

又係你牙陳生

收皮啦有仔嗰個

我係有個仔

唔記得你喎

.

好啦揾我

Hi

我聽見風~來自地鐵和人海~

熟口熟面

咁好記性？

今日有咩搞？

一年前見過

我呢。。。

唔記得

明明我有唱過您首歌

哈哈 咁都唔會記得喎

fine...

我個名係歌名

stuck in reverse~
when u feel so tired but u cant sleep....

灰左

i will try to fixxxx u

新人LM

獨遊去邊好？

外國？

Yes 5日

扮 欺騙我感情

除左東京 大阪之外呢

點覆好

唔係

我男朋友好錫我 有心

知道了媽咪

點先可以令佢接受我男朋友呢
我男朋友媽媽接受左好耐

因為之前避過好多次啦
我同男朋友都差唔多5年
唔想再避

題外話
點解有啲人中學到而家都一樣樣
有啲人中學同而家好似唔同人咁(即係我 )

得5日咁少 仲可以去得邊

⋯⋯⋯um
你同你媽關係應該唔錯？（我估）
佢見過你男友未？
如果見過 咁就直接講 話其實佢就係你嘅男友 一齊左好耐

但唔好喺wts講 面對面同佢傾

我暫時一樣樣

呢到D人不嬲都唔可信

你啫⋯

慘

你中學畢業幾耐？

咁你呢

佢見過兩三次 我地一齊左一年幾既時候佢先知我地一齊緊 之後就冇再見過啦

直接約一齊食餐飯點睇

@meanpig

又關我事?

最近比人睇到我啲before&after 佢地話我似整左容
有得整既話我都想整呀

問下姐

要請教下meanpig同佢男友阿媽相處之道

每次佢講襯 我都唔回應或者話得啦

「佢先知我地一齊緊」？
即係佢已經知？

佢應該知我地仲一齊緊

唔知點有個個msg呀
閱讀理解fail

所以既然明知一齊左5年都無接受到
可能要主動出擊做啲野

我都唔知點解佢突然又提起
可能最近啲親戚朋友問佢我拍拖未呱

咁如果初初覺得未穩定
又好難或者無必要攤出黎講等屋企人擔心既

主動出擊嘛

射9你

抄隔離定改錯卷

抄前面

奶番

越叫越唔停

係呀 唔洗番工 無出街

點解既

點咩解

其實您地關係算好？

唔怪得咁得閒

唔洗番工

好悶呀

星期六喎腸

我都係

啲阿叔同C9好煩

算好呀

同佢解釋吓冇可能同女仔一齊 宜家有個好錫自己嘅人好幸福

冇得打機?

有

咁都仲悶...

因為已經打爆左

仆街了...媽媽幫我執衣櫃..執走d夏天衫...
我d假狗...飛機杯收埋係衣櫃入面...

做咩事

怕咩 你阿媽又唔會上黎連登

劉明一身蟻

爆左機之後覺得好悶

食飯未

食左兩隻青蕉

做乜咁慘

做完運動先食飯

你會唔會暈低...
做乜運動

點解要空肚做運動？

左一條 右一條？

係呀

下佢執埋你啲假撚走呀？

冇..

咁就算啦

終於有得食飯

軸心

做咩咁晏食

今日同BB出咗成日街，又玩Pokemon Go，好開心！

無屌佢個閪？

羨慕死人咩

佢頭先咪話食左兩碌蕉做運動

冇人想知呀

sport

近排點？ 有咩新角色介紹下

屌 瞓唔著

加入

Hello
點解咁夜唔瞓

5點都嚟緊

你訓啦？早抖

stay cool~

但好正喎

都ok

唯有 上堂做其他嘢打發時間啦

都冇人？

除了你

其他人都係垃圾現充！

咩係現充？

佢就係最大現充

應該我問你

我訓到一點幾喎

我以為自己十一點會自然醒
擘大眼已經一點

本身較左鬧鐘一點
未響就醒左

我直情無諗住要較鬧鐘

星期日都要番學？

咁好學既咩

你讀邊科架

佢係咁 扮文青

你又知佢扮

睇得出

咩阿 幾時有

hug

同fd打緊邊爐

食完沙律

減肥？

實行左差唔多成個月
(好似係)

唔妨瘦得去邊

您。。。

有冇人教路點先可以摵甩陣mk味？

用毒味代替

用手

駁唔到

跟我學野啦

你陣毒味

所以咪跟我學

Ask me

我先有毒味

點毒法

您咁mk

Mo ar...

想念你地幾個了

我仲等緊報告

佢仲未答

咁係死魚唔係毒...

岩牙 咪一樣

個人都可以係死魚呀 我就是活生生的例子

對咩都無咩感覺

你呢 死魚嗎

此話何解

有冇得形容下會點

咁真係會咩都搭到嗲既咩

點樣 點解我唔get

我想你收嗲 點解你都會開心

抖m嗎

嚴重地喜歡被虐

你都要訓？

瞓啦
早抖

❤️

咁抖音呢

腳腳早晨

早晨恐龍

打你

阿阿阿
用條野打你

你都玩我

幾時

岩岩

你玩我先

我冇啊

哼 唔理你

大家咁話

Me

因為太細所以係惡夢

醒了

做咩改名

有幾？

性暗示（搵fun)

有咩新意思？

咁你個名...

你明啦

@腳仔

會唔記得你

我改名但係我冇話悶

做咩@隻玩我既臭腳

一夜夫妻百二蚊..
床頭打交床尾和

佢比左120$我先啦

以為係soyjoy

仲未嬲完你

做咩

唔信你大能

真係我來架

我個武器好大架

明明就係你話要...
咁我咪....

你話公仔
假嘅

agger 利申睇過

下

夢中

想睇？

想

假一賠十

腳仔你好濫

冇比佢睇囉

岩呀...腸腸怪錯好淫

佢比假野 仲屈我

咁佢係好淫

冇假囉
都係2d圖

我認

shhhhhhh

落左堂好耐喇我
哼

淫

why呀 佢叫我個名咋

做乜蝦禾

淫係事實

咁我洗唔洗再淫啲

頂死你 頂到你頻臨絕種

即係要啦

我講精wo

唔要肥膏wo
我要肌肉

冇啦咁 肌肉我要自己keep

唔郁唔出聲仲唔死魚？

好惡

唔是話你

返工好撚悶

悶到可以反思人類嘅起源

受保護定絕左種先

吹咁大啊
5cc都冇啦你

唔係就係因為偷食禁果咩

打丁啦

你又知...

應該係阿當同阿當偷食禁果然後。。。

恐龍係床上會叫

好片推介

世界一射精

但有女慎入

有十二隻在生

真係有...

咁要快d幫佢地絕左種先得

唔好

C HING識波

👉👈

我都係常客
冇計 肥仔一定要買鬼佬衫先有碼

我xxxs都唔岩著
外國牌子on99

沖涼

叫多幾下有氣氛啲

ohhh 不了

順便可以問下小腸

唔洗見都feel到

m男黎 你試下摑佢兩巴
會流哂口水話主人想要

唔夠on9

有圖會即刻記得番

我畫架

即係叫個名已經淫

群交兼野戰

你要淫啲佢先色誘到你

俾人屌到不要不要的

唔好勉強

番工一係好撚悶一係好撚慘揀一樣

可能佢儲左好幾年
儲埋人地射俾佢個啲或者有

獵奇有畫面

呢個ok

12隻都係gay 唔洗幫都...

我搵番你囉咁

係咪褲鍊位越黎越緊咁

hnm幫到你

一個二個死哂去邊？

18連

而家先番 死佬去左邊黎

又做！又買！
罰你三個月唔準打飛機

呢三個月等我幫你

🥺😳

如果踩中左改咩名好

野生的鍾生會唔會突然彈出黎刷存在感

知錯啦

1001